過年拜年時一提到武漢肺炎/中國播毒，記住要....

大大聲同藍絲/愛國家人講，中國就係有能力播毒控制全世界，屌你老母，唔承認中國研究生化武器等如唔愛國，睇小國家